人生如果沒有愛，還有什麼開心的理由？一人一個

我就搵唔到嘞

做運動 嘗試做你想做既夢想
試多d新野

屋企關係麻麻 單親
都冇傾計好耐了

仲未試到一樣屬於自己嘅興趣
變到軟皮蛇咁 冇動力

最開心嘅係同個ex一齊時
不過帽左 呢家都過左好耐 好撚hurt

加油呀爸打，
我知好難轉移生活重心，因為我生活重心都放喺感情上

開心唔洗理由 但冇左一個人陪你開心姐 有GE話做咩都開心嫁啦

你試下做運動先？ 我失戀都係冇曬動力
做左運動之後精神左 體力都好左

咪係囉

都係頹 會覺得更孤獨無意義

我唔奢望開心 只希望生活過得平淡 唔會開心 又唔會太傷心

我再也不會傷心 同時也沒法再興奮

暫時ge姐，我同ex散左果年都頹曬，仲要考dse之前，冇曬動力温書
依家咩事都冇(可能啦)

古語有云 女死女還在
增值自己 面皮加厚 轉個彎就搵到下個

搵到過幾個，但都係唔開心

唉

認真 無

個腦仲係日日諗 好大影響

痴媽根
有錢就係開心嘅理由啦
有好野食
得閒去下歐遊
訓唔著就揸架車出去玩下
如果我一世都豐衣足食我理得有無愛
（性另計 ）

生命彷佛毁了

叫雞扑野

又夢見同ex拍拖啦